有冇巴打追女仔追到有d發洩氣

利伸我係

追男仔追到洩氣

願聞其詳